---
title: "David"
description: "Desarrollador"
date: 2020-10-06T08:50:45+00:00
lastmod: 2020-10-06T08:50:45+00:00
draft: false
images: ["/images/member/david.webp"]
---

Estudiante de ciencias físicas interesado en la física de la materia condensada y computacional. Actualmente me encuentro desarrollando mis habilidades en Python y análisis de datos para investigar las propiedades y el comportamiento de la materia a nanoescala.

Actualmente soy el coordinador del CAE-Física. Entre mis funciones están la organización de proyectos, supervisión, redacción y desarrollo del sitio web del grupo.

Puedes seguirme en Twitter si deseas, me encuentro como @totallynotdavid
